
                      No esperaba mucho de esta peli, asi que cuando termine de verla me quede exactamente igual que cuando la empece. Sin sorpresas, muy buenos efectos especiales y una historia entretenida, el malo se desvela a mitad de la peli.

La peli transcurre diez años despues del final de la primera donde la humanidad esta libre de Kaiyus, pero aun asi siguen fabricando Jaggers y formando a pilotos, todo bien hasta que aparece un Jagger que intenta destruir a los demas Jaggers, esto lleva a una investigacion que llevara a descubrir un secreto oculto que desembocara en una guerra de Jaggers vs Jaggers.
        
            